[
	{
		"question":  "¿Cuál es el nombre de la joven cuyo asesinato marca el eje central en 'La verdad sobre el caso Harry Quebert'?",
		"answers": [
			"Nola Kellergan",
			"Jenny Quinn",
			"Tamara Quinn",
			"Stephanie Mailer"
		],
		"correctAnswer": "Nola Kellergan",
		"difficulty": "easy"
	},
	{
		"question": "¿Qué nombre recibió el mono de peluche de la feria de albacete?",
		"answers": [
			"Paco",
			"Manolo",
			"Parserito",
			"Manolito"
		],
		"correctAnswer": "Parserito",
		"difficulty": "easy"
	},
	{
		"question": "¿Cuál es el gentilicio de Villarrobledo?",
		"answers": [
			"Villarroblense",
			"Villarrobledense",
			"Villarroblano",
			"Villarrobledano"
		],
		"correctAnswer": "Villarrobledense",
		"difficulty": "easy"
	},
	{
		"question": "Cinco, por el culo te la",
		"answers": [
			"cinco",
			"hinco",
			"circo",
			"jacinto"
		],
		"correctAnswer": "hinco",
		"difficulty": "easy"
	},
	{
		"question": "¿A cuánto estaba la Camelot?",
		"answers": [
			"5 euros",
			"5 euros con copa",
			"10 euros",
			"10 euros con dos copas"
		],
		"correctAnswer": "5 euros con copa",
		"difficulty": "easy"
	},
	{
		"question": "¿Qué cantidad de alcohol en sangre diste en Albacete?",
		"answers": [
			"0,23",
			"0,25",
			"0,24",
			"0,50"
		],
		"correctAnswer": "0,24",
		"difficulty": "easy"
	},
	{
		"question": "¿Cómo se llama la interna que tenía problemas con Alicia en 'La paciente silenciosa'?",
		"answers": [
			"Kathy",
			"Lydia",
			"Elif",
			"Stephanie"
		],
		"correctAnswer": "Elif",
		"difficulty": "medium"
	},
	{
		"question": "¿Qué hormona, conocida como la hormona del crecimiento, se eleva durante los entrenamientos de alta intensidad y promueve la regeneración muscular?",
		"answers": [
		  "Testosterona",
		  "Cortisol",
		  "Somatotropina",
		  "Insulina"
		],
		"correctAnswer": "Somatotropina",
		"difficulty": "medium"
	},
	{
		"question": "¿Cuál es el número de teléfono de Carmen Díaz (la mama)?",
		"answers": [
			"669017089",
			"669071089",
			"696017089",
			"669071098"
		],
		"correctAnswer": "669071089",
		"difficulty": "medium"
	},
	{
		"question": "¿Qué recomienda el Lolo para mejorar físicamente?",
		"answers": [
			"Entrenamiento duro",
			"Dieta estricta",
			"Un poquito de oxa y un poco de wins",
			"Quedarse calvo como una rodilla"
		],
		"correctAnswer": "Un poquito de oxa y un poco de wins",
		"difficulty": "medium"
	},
	{
		"question": "¿Autor favorito de Juanga?",
		"answers": [
			"Brandon Sanderson",
			"Alex Michaellides",
			"Joel Dicker",
			"Arthur Connan Doyle"
		],
		"correctAnswer": "Arthur Connan Doyle",
		"difficulty": "hard"
	},
	{
		"question": "Durante el mood lituano ¿Qué se dice antes de brindar o tomar un chupito?",
		"answers": [
			"itaca",
			"Cheers",
			"I sveikata",
			"Chupitasen for you"
		],
		"correctAnswer": "I sveikata",
		"difficulty": "hard"
	},
	{
		"question": "¿Cuál es el apodo de la familia de Fran en Villarrobledo",
		"answers": [
			"Bicicleta",
			"Bicicleto",
			"Ruedines",
			"Hinduráin"
		],
		"correctAnswer": "Bicicleta",
		"difficulty": "hard"
	},
	{
		"question": "¿Qué te trajo Papa Noel cuando eras pequeño y te hizo mucha ilusión?",
		"answers": [
			"Una bici",
			"Un ordenador",
			"Un polvoron",
			"Una raqueta"
		],
		"correctAnswer": "Un polvoron",
		"difficulty": "hard"
	},
	{
		"question": "¿Cómo te llamaba la mama de pequeño?",
		"answers": [
			"Princesito",
			"Pececito",
			"Enano",
			"Dillunset"
		],
		"correctAnswer": "Pececito",
		"difficulty": "hard"
	}
]
